十個港女九個都唔知越位係咩? 但就鳩衝去睇欖球

平時叫佢地係電視睇下體育比賽都即時叫你轉台, 一係就幾十個問題問點解? 煩到你唔想答自己轉台算

但次次欖球就鳩咁多女衝去睇

因為有好多洋腸

你估班女志在睇波

邊個話去睇波
去睇下有冇洋腸食咋

入到去10個有10個都唔知乜撚野係欖球

為氣氛囉十之八九都係

你老母咪唔知

港女阿嘛，有咩點解

全名就係穴位按摩

講中咗? 你老母入咗場追洋腸含呀?

根本班人唔撚係睇波

入到場問欖球同美式足球有咩分別?

佢打個段野

我琴日就係入左去搵你老母幫我含

塞個攬球入閪

個post好多毒撚

變相承認啲港女真係入去搵撚含

話口未完已經有港女衝出嚟

一聽到就想屌死佢

可能佢老母係港女既

你老母唔係港女唔通係支那閪???

識分港女同香港女性未? 做埋d功課先好上網啦

你係屎坑執番個奶咀黎含先上網啦戇鳩仔

你唔係以為班臭閪港女入場真係識睇RUGBY下話, 咁撚天真

你自己話10個有10個 我有fd 識波睇開super rugby 你係咪cut j?

貼佢上黎囉,咁撚巴之閉

原來係狗公,屌

你自己柒頭井底唔知出邊個世界係點姐

唔止欖球

根本好多係香港既冷門運動其實都好多人識睇識玩

樓主話十個有九個 我都認同
畢竟幾睇唔起人食洋腸

但你咁把炮講到十個有十個 我就真係好想知你有幾識欖球

我有話全世界,全香港咩

我話緊班港女呀屌你老母, 龍門任你搬

繼續搬龍門啦

你意思係咪你個女神=我地口中既港女呀

QUOTE番你句野俾你睇

你問我老母係咪港女, 我答番你咋

中文差到咁?

真係唔知邊個需要搬龍門

而家普及左, 一街都大把人打欖球 , 唔好講有睇開波/識波既人

你中文係咪又好撚好?

望撚清楚個TOPIC講乜先啦,

十個港女九個都唔知越位係咩? 但就鳩衝去睇欖球

係講緊全世界,全香港???

好多打波既女仔都係港女, 媚外， 鐘意扮abc

唔代表冇人識睇波, 傻仔

繼續做你既狗公, 幫班臭閪奶腳底啦, 傻仔

講識波既人大有人在
唔代表我鐘意呢班成日想食洋腸既女

唔好成日坐,用下你個腦

陰鳩公駁唔到

一間你連欖球offside 都未識我就真係笑出嚟

去 Rugby7 係為左食洋腸/食女啫，
同去 clubbing 一樣 ja MA，
唔同落 club 係去聽歌咩

人地好明顯係屌鳩班港女入場含洋腸
你就JER住十個有十個呢啲字眼
十個有九個就踩唔到你條尾???
啲語氣仲要成個觀音兵咁

第一日上高登/連登???

10有幾多個係咁?
講清楚, 一陣俾人話井底蛙咁無謂

咁又唔好咁講 D鬼佬都話你唔洗識欖球
你咩都唔洗識 但你要識飲酒

所以去 Rugby7 當去 clubbing 咪算囉

rubgy有越位架咩??

做乜鳩可以嘈撚左去第到
班女多數入場做乜心知啦
係到嘈識人真係識做乜鳩

點解個波唔可以向前傳既

想當年學校欖球隊。免費入場。成個場都唔知有冇6成人

你認為姐

星期五從來都唔爆

自己唔知呢個世界有幾多人識波就笑左人先
你估真係個個都係咁咩

10個港女有幾多個識? 做左統計未

我唔知喎, 但我識人識
所以我好想知10個有10個係點統計

講嚟聽下

唔係話幫住港女 但我想講大把洋腸入去都係為飲酒

岩

好明顯係誇張既修辭手法啦
反正我認同

美足同欖球都未識分啦
學人入場睇欖球

佢識有人識 所以你地唔可以話冇人識

南看台十個有九個半嚟食腸

點會無

現代足球同rubgy係同源，由分家之前隻game已經有越位

咁多洋腸 港女戰鬥格入去含

唔係幾熟Rubgy, 係咪即係前過粒波就係越位位置

屌 仲以為有咩野可以傾咁多版
點知係有條傻尻係到玩捉字虱
話連登變質真係唔係講笑

只可以向橫 向後？ 係咪？
利申 無睇過欖球 只睇過兩種足球

但前過粒波都唔可以傳

一街都係? 咁你同人地講10 個有10 個有咩分別

點止欖球呢？其他運動都係 有幾多女入到場係識睇架 睇仔啫嘛 只不過欖球情況特別瘋狂 因為有洋腸

Rugby邊有越位？一向前傳波就全世界都見到啦

你學識中文再同你傾

又心戰?

嗯